係時候關注番理大

好喇好喇，選舉戰叫做初勝，處理埋啲手尾，係時候關注番理大

行動最實際